長毛出選講到明唔要本土派票跟本係輸鳩硬

所謂既本土派，有8成都係由大中華膠轉化而成，而唔係從未投過票既新票源

例如無敵神駒，08年睇奧運愛祖國，咁08年會投你泛民或建制派都好正常

但而家人地由大中華膠轉化做本土派，你唔要本土派票，某程度你就係比08年少一張票，我想問一下你班泛民而家d票一日比一日少，點樣係1 on 1 既情況之下贏到人？ 不如咪撚選啦屌